{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013815",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 초이스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数により予約人数が変更される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えた場合は入室が不可能であり、その理由により払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、ペットの入室をお断りする場合もありますし、それに伴う払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されますので、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、それに伴う払い戻しも受けられません。 次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用中に施設物を毀損したり紛失したりする責任は宿泊客にありますし、これにより損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の利用案内としては、個別バーベキュー利用、メゾネットタイプの幼児/子供連れの場合は安全、一軒家の客室、IPTV/WiFiインターネット利用、プレミアムペンションプール(温水/ぬるま湯)、駐車が可能です。 さらにトランポリンを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数によって予約人数が変更される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数によって予約人数が変更される場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできますが、ペンションによってはペットの入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間やチェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室時間と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用中に施設物を毀損したり紛失したりする責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式による魚や肉の焼き料理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますが、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室の利用案内として、個別バーベキュー利用、メゾネットタイプの幼児/子供連れの場合の安全、一軒家の客室、IPTV/WiFiインターネット利用、プレミアムペンションプール(温水/ぬるま湯)の利用、駐車が可能です。さらにトランポリンも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 526,
        "QA": 686
    }
}